有咩慘得過鼓勵ex媾仔

雖然散咗好耐 大家都放低晒 依家只不過係普通朋友咁傾偈 笑吓對方 問候吓

口講都想你幸福 想你同心動嘅人喺埋一齊 但

鼓勵ex結婚

鼓勵ex生仔

有咩慘得過散咗，佢放低咗但你未放低
仲要扮大方咁鼓勵佢識新仔再祝福佢
仲要係咁send同新仔啲相比你

Come on James 成熟啲

鼓勵ex媾2條仔

我無乜野
佢幸福唔好煩我ok

因為佢事無大小都搵我
分左手都重想搵我

鼓勵ex同你生仔

好想屌多佢幾獲

未放低又要扮放低曬去媾女，九宮格

有呀 佢結婚會請我 應該

呢樣控制唔到㗎啵

但我同佢都放低晒

巴打散咗幾耐 我好耐了

真 下個更可愛

媾埋巴打你

已成依賴

鼓勵兩個ex媾仔

散咗兩年
半年前已經放低咗

我同你

咁諗好差

巴打係咪a0

其他無聯絡

我都差唔多時間
啫係差唔多時間分手

對ex冇留戀牽掛先落手媾

同樣身份嘅人可能可以坐幾圍

無留戀 散咗好耐 只係感覺有啲懂

唔會啦 應該

仲做乜撚fd 多9餘

散咗仲可以做朋友

又唔係不歡而散

其實睇你哋係咪放低晒 同埋有無心結啫

鼓勵佢溝仔之後同你做sp

愛同性可以分開

然後唱阿牛

有咩慘得過分咗手ex係咁鼓勵自己溝仔
對方好大方好希望自己過得比佢好
然而冇咗佢 點過都唔好
仲要扮冇野睇住對方介紹d男仔俾自己
點解我咁垃圾仲未放得低

你這樣討厭，他完美如此

無ex

做男人咪做到咁okay?
刪9人contact啦

真係為你嘅唔會介紹自己識嘅人比你佢係到撚你咋

Block咗十世啦懶醒

鼓勵ex比條仔sm，玩後門，做雞，中出，3p，貼錢養仔，送埋大床，比條仔食軟飯

你呢啲係報復

我又唔識你
撚知你Block咗十世

一頭蠻牛～

鼓勵ex跳樓

你地兩個做乜鳩？

緊係可以啦⋯⋯

扮大方真係好on9，
唔ok 咪唔ok 。

誠實d面對自己。
如果ex 結婚叫我祝福佢 ，
我只會答一句：
「你覺得我會祝福你？」
佢過到自己咪得囉，洗叉問我咩。

咩都有原因，誠實d面對自己。